感情世界中係咪不存在因果報應？

你舊年當我玩具咁蹂躪
然後我用咗成年嚟忘記你

就快成功嘅時候
琴日就俾我見到你搵咗新女朋友
喺網上盡情放閃

我覺自己前一世欠左ex
疑似俾佢戴帽後單身左幾年
中途因為未放低而放棄左幾段姻緣

或者你都係一樣前一世欠左佢

我都希望有報應論

明明因果報應(karma)唔係offset balance
但我依然幻想對人好可以compensate上世做過嘅衰嘢